[I/A] 火影忍者 疾風亂舞(162)光復火影 真. 5週年 留有用之軀

（感謝前人努力，及豬柳巴，飛飛，雲上更新）

[quote]官網 (附ios/an下載點)

官方email address
narucole@help.gree.net

官方宣傳GAMEPLAY

攻略Wiki (日文):

高登/連登好友list

*新手請睇曬post頭先發問*

課金注意事項
用日本itunes下載遊戲再轉地區做香港課金, 會出現遊戲更新唔到嘅情況,
所以最好都係買日本itunes卡

刷首抽教學
*由於模擬器已被ban，以往電腦快刷方法已失效，若仍欲知詳情請自行搜尋(73)或之前嘅post*
首先準備兩部電話or devices
電話A係拎黎刷首抽，B係拎黎洗走A抽完嘅ac
操作步驟如下：
1. B停喺開波未入game個標題畫面 (即係輸入引繼嗰度)
2. A正常入game開ac，skip教學 (打完名一句野都未彈出黎前瘋狂撳抽卡粒掣就skip到)，抽完一次假首抽會更新，更新完就可以拎禮物箱嘅石，開始真首抽，抽完唔啱心水就去右下角settings，撳第二粒掣發行引繼碼
3. 拎起B，輸入完引繼碼就會load，跟住繼續停係未入game個標題畫面
4. 拎起A是旦撳個掣，會彈出error信息話俾你聽ac已經被引繼走，撳完ok後會返回標題畫面，至此為一次首抽流程
5. 重複步驟1-4，因為早前已經更新過，第二次打後嘅首抽流程就唔使更新，一分鐘內就能夠完成一次
(中到月頭新角色就去馬啦)

常見日文辭彙
キャラクター/
キャラ ----------- 角色
チャクラ ----------- 查克拉/卓羅
アップ ----------- Up
ダウン ----------- Down
スキル ----------- 技能
タイプ ----------- 遁
ダメージ ----------- 傷害
スキルダメージ ----------- 技能傷害
キャンセル ----------- 取消

常見辭彙
神忍祭-----------此類角色係90 cost ，通常都係啲強力角色。
破神祭-----------同樣都係90cost，不過用途上係針對神忍，創或超忍。
超忍祭/超超忍祭 ----------- 即係限定up，通常都係40 cost 。(基本上依家開親pool都係限，自行斟酌抽唔抽)
創忍，滅忍，超忍-----------每隻角都有唔同系列，藍色光背景係創，黑色背景係滅，冇特別效果背景係超忍 (現階段黎講，創勊滅，滅勊超，超勊創，有待再實測)
祭札 ----------- 每逢超忍抽十連會有一札
P幣 ----------- 只要用1石就會有2個P幣，有時會有多幾倍up，去商店有得換每個月更新嘅角色同其他道具，大多數都推薦換咗石先。
P角----------- 每月都可以用P幣換，但絕對唔好換! 通常月尾前幾日會有關打下一個P角，盡量打滿忍道，刷分用
專武 ----------- 角色專有忍具，當配落特定角色時文字描述會變紅字，觸發特別效果
PvP ----------- 昇級試驗，即係PvP，每月開3-4次
忍連合戰----------- 日常版PVP，每日都可以打,打完可以換石， 每日可打6次，每日11點重置，17/23/05點再回一次 (推薦換連合章同石,每月15號更新一次)

忍道 ----------- 相同角色自食會升忍道，每升一下會加三圍基礎數値，滿忍道係11/11，滿忍道後可以自選一個bonus ability，暫時大部分角色都係選擇加技速
推薦狀 ----------- 用黎升忍道，5星必升，3/4星確率升
信賴度 ----------- 信賴度係以角色計，並唔係以卡計，如果想儘快升一個角色嘅信賴度，可以全隊入同一個角色嘅卡，最後結算信賴度一樣會全部加入同一個角色 (信賴度越高,借增加多D三圍)
每一關入面隊長得到嘅信賴度係隊員兩倍

FAQ
Q. 新手抽咩pool開局？
A.中到月頭新角就去馬啦

Q.神忍可以點樣升？
A.目前黎講一係自食，一係食神忍卷。

Q. 更新卡住點算?
A. 可以係入game前, 撳右上角引繼隔離個制(ios係引繼下面, 最低果個) ,唔得嘅話就 load入關卡黑畫面同樣方法

Q. 唔同機種引繼會唔會冇哂啲石？
A. 唔會

Q. 新手首抽完有咩做？
A.
1.專武 ------ 睇下而家有冇得打首抽角色嘅專武，要留意大部分任務有限時
2.打覺醒材料 ------ 包括勇玉，7星玉，同神忍玉
3.出門靠朋友 ------ 呢個唔使解釋啦掛

有咩要留意?
1. 入關前可以禁＂？＂(概要)，睇下打呢關有咩獎勵/用咩角會有特效(point+傷害)。

2. "報酬詳細" : 每關都可以係揀任果到詳細睇有乜送。
補充：有時Ｓ評級／打多幾次獎勵會更多。

3. "攻略情報" : 關於boss嘅弱點/無效技能、行動(例如幾時會用大技)、弱體同異常狀態有冇效等。

4. 商店-交換所 : 可以交換素材, 換友情point, 買製造忍具嘅書(買1次永久用, 但部份忍具書要打任先送) 補充：每個月都可以用忍幣換石，最多25粒記得換! 忍幣可以靠賣野強化醒覺打關拎到。

Q. 唔見左ac點算？
A. narucole@help.gree.net （send 去呢到）

ゲームのアカウントを復活させたいですけどなかの忍石が __石（仲有幾多石）
ユーザーIDおよびユーザー名：(ID and game名）
復旧したいデータご利用時に、使用されていた端末情報：(咩手機同咩型號 e.g. iPhone 6 plus)
最終ログイン日：（最後幾時on）
ゲームを開始された日：（邊日開始玩）
忍ランク：（衣家幾多level)
以前に引継ぎコードを発行している場合は、発行したコードとID情報 （之前既引繼碼）
ご登録いただいている場合は事前登録したメールアドレスと特典のコード （有無事前登録？ 沒就打いいえ）
忍一覧の所持上限数(忍蔵は含みません)：自已忍box total有幾多上限）
課金された場合はその情報のスクリーンショット（必ず以下のメールが各ストアから送信されます）(有無課金？ 有就cap返張收據 課金會send收據去返你課金個apple email)
班で編成していた忍の構成内容：(班用緊咩人物）
所持しているすべての最高レアリティの「忍」名とそれぞれの所持枚数(レアガチャから獲得できものに限る) （有咩限定卡同有幾多張）
eg うちはサスケ［決別の祈り］x1
波風ミナト［鎮魂の光耀］x1
直近の「忍石」の所持数 （最後仲有幾多石）
初めの「レアガチャ」で獲得した「忍」名 （首抽係咩人物 啫係教學完抽果張垃圾卡）
最後にクリアした「任務」名 （最後完成係咩任務）
最後に「覚醒」した「忍」名（最後覺醒既卡係邊張）

故事Mode疾風傳拎石條件:
A.自行回顧post#137

新手留名

可以post番張新雙子圖

留名

lm

破鼬潛覺升邊個好d

大多謝會揀
Reset無效或者查半減

睇下你手上有咩忍具或者隊友

廿幾抽都無 唔想玩了

2x十抽 定 廿幾野十連

廿幾個十抽 咁就廿幾札

Llm

好撚肉赤

個個都經歷過

莫強求 呢隻驚越求越無

無就等下一年

再課多pack 下pack就中架啦

連合大約幾分先頭50？

封印任幾時再解放
重刷完都升唔到人

黎緊又有破助破鼬抽忍下手先

好想要止水

Skip 無效先真 撈亂左

打打下發現絆雙子招風遁到底點風遁法
射三粒尾獸玉出嚟

個名風遁

請問除左打曜日個關 有冇咩快速刷錢方法好慢 經書又唔夠

打曬週年任
應該夠用一排

係唔係任務之後左上果格？

大感謝任務，有一堆任務打完第一次有錢拎

好 打緊仲有個人pt拎 係咪可換野

大感謝任務計回數，唔係新果個(但新果個都要打)

打晒兩個先原來咁多野拎 唔該

啫係覺右下角嗰個

左下/右下 睇自己需要

等鎖匙免費個陣刷角都個關

匙關 用守護十二忍條木咀擺隊長

信賴lv25前絆嗚佐用咩忍具好

你又抽到啦

忍唔到手，最後課左

課左幾多pack中

我係用住呢幾件先

爆忍道

2pack+$980

我到而家都係得兩隻爆忍道

再抽多兩隻啦 咁就可以0cost出戰

和解之印最好。

不了
非洲人唔博呢啲

thx試一試先

冇其他？
好似冇咁好

頭先睇一睇佢1pack得181石 咪得果30抽

係嫁
日本game一向唔抵課

我死返去龍珠果邊
呢排搏哂老命咁打火影 越比心機打機率就越西

睇到個鬼佬youtuber
50抽中2隻，真係心灰

時也命也 好似我頭300石中4隻 再手痕抽多150石係乜都冇

而家7000萬先有頭0.5% 痴左線 咁落去法去到完果日分分鐘要億5先有頭0.5%

2.5%拎粒lin算了

Lm

新手岩唔岩抽聽日個pool？

算唔算安慰緊我

擺2隻5週年再擺隻嗚媽果d 仆街真係死全家

其實唔算因為我始終都係500石內中左

你而家有咩角色 如果係刷新AC始終都係新雙子好少少
聽日個pool其實唔差 但係過多10日多少少就老母誕生 個人建議留石抽老母
利申 有新雙子破鼬破助 唔抽聽日果個

7星得雙子 卡卡西 同小櫻
我之前睇排名好似得七星先有用六星都廢廢地

總之近新既6星(可上7星) 都唔會廢 一代池一代神

宜家有呢堆

升埋破培同滅斑

抽中一隻就收手啦

利申：中一隻即收手

25lv前我用五週年忍飯同心技體件刨冰

聽日係咩POOL黎

黑暗池， 自己睇路

第4個名就係

伏中伏

要追就呢個池追, 留石等周年老母/ 六道兄弟/ 鼬神(親生仔)

有左佢打呢D關好屈 想當年難打到爆

cls........

即係咩意思 呢個池好伏?我剩係想要第4隻咋

通常呢D情況隻game就讀你心中左第二隻

如果聽日想課1PACK抽下 買邊包可以俾我減埋新果隻雙子既COST?

有連之證果個

陣間睇下先 我有望過下好似有兩個有?驚買錯

得一個

唔好意思未試過買ITUNE卡 係咪搵代儲買左 入落日本個APPLE ID之後直接係GAME買就會自動扣

yes，扣你itunes錢
btw試過上面位巴打講果種方法，work
一單比代購價平60

係上個POST?拉上去見唔到

上個post果個
日服ac轉地區

冇望到TIM 轉地區之後?懶唔想搵 介唔介意講下

唔該巴打

咩叫黑暗池

到時自己睇清楚個池有咩就會明
保底只保一張 我講埋今次

問題係我新手入面有既野好定唔好我都唔識分

直接答你, 下個池你唔抽

你咁講完我等講果隻咩周年老母算 聽日果個我係想要隻鼬姐

30都好夠， 對到神。超， auto pvp

巴打你話黎緊個老母池會有神鼬請問係邊一隻呢?

鼬 無論出邊一款都係神級， 親生仔黎

轉完填信用卡資料搞掂

有d 野唔知好過知

明白

即係轉香港入資料再直接買？

係
個ac轉做香港再買

佢唔俾我買

冇野了 得左

以後d 32cost 以下可以easy 了

連之証係唔係只有課金既入手途徑

排名有

但你要先破禁忌先可以用連証

唔知之後排名有無得打

你破唔到禁忌有証都無西用好似係

破禁忌要點搞先岩岩先聽你地講升完3隻野滿覺滿lv 而家唔知搞咩好

睇左佢巴哈潛在點果篇教學文都有小小唔明

巴打們 我而家應該搞咩好 果3隻都升晒 已經冇材料同key去搞潛覺 係唔係去推主線 忍具？同埋的個池仲有冇野值得升

有無強化材料？
無嘅去推主線或等等過兩日到會有其他嘢打

都冇啦強化料 係咪仲有野可升 強化料可以去刷下

鼬同自來也

第二行開局揀果隻

係
搭下腳做過渡都可以

PAY TO WIN

同一隻角色 係潛覺到左下有個位轉寶玉
然後用寶玉開禁忌

第一頁潛覺有一個減cost 唔洗破禁

不要再說鳥

粒寶玉就係要課金或者活動排名先拎到？的岩岩睇自己個活動未夠500萬分 係唔係打左佢拎獎勵？

你要開禁忌就基本上要抽番同一隻

開禁忌要用寶玉 寶玉入手方法 就係抽多隻 多左既轉寶玉
開哂禁忌先食到証

利申:未持有 有錯請更正

咁咪要課長先開到佢禁忌果d頁

咁要睇下佢出下隻係幾時
如果唔係應該都會肝到

抽左新pool 破鼬破培

次次都話留石 但係冇一次留得到

唔明以降點解
20抽中神櫻以為30抽會再必中一隻

或之後 冇記錯好似咁解
個pool冇上面講到咁黑暗姐

佛心pool破鳴

比隻止水嚟都好呀
得隻過氣櫻

留意到有人偷偷負皮我 係咪你做既
我想抽隻神鼬出黎

比多個負皮你證明唔係我做

你地唔好咁啦屌

的都抽左 出兩隻破佐 做乜鳩呀屌

兩邊pool得新破佐有持有
d石用嚟抽雙人卡定新pool

拎黎潛覺

邊個偷偷地負皮我

睇你需要 新雙子真係幾屈
但係新pool 3次10連開始就有神/破神保底

的本身已有一隻屌 求其俾隻我冇既我都好丫 我呢個階段好似要角色多d

慢慢草啦 草下草下你就唔知點解有一大堆神同破神係到

要勤力去打主線儲返d石 好唔開心

成班歐洲人

個POOL雜到咁你地都中到破鼬 破嗚

真
某啲人抽咁多個pool都無破嗚

抽到重覆嘅核心角都正嫁
抽到果下個feel係差啲，但拎嚟爆潛覺去到金框就知有用

我明 我係見到你地出破鳴果d我出兩隻佐都好過冇既

想問下有冇多左值升既野

好想要神鼬同神止水 但廿抽出咗隻破兜算係咁啦

破班 破輝夜

下次排COST 你咁樣好難睇
90C一堆同40C一堆會易睇小小

對唔住 下次排返

又唔洗既 你鍾意都可以咁排

排COST 係因為 大部份有用都集中係90同40

破班 培恩 老母 有多餘資源可以升下神柱間 某D情況有用

抽多下啦 第3次起一定有保底

嚴格上黎講 中破鼬同破嗚果個人係我
隻破鼬都係拎去潛覺姐

係第三次之後

包埋第三次喎
今次極力推今日個pool少有既良心pool

頭先忍唔住已經抽咗中咗伏

我第30抽全五星

呢個pool要3次10連起

冇開門變6星咩咁真係我記錯

檢舉成班火滾打手

利申:SH 等老母

刷特效角要刷邊一關？21嗎？

我自己其實無分 要跌就跌 唔跌就永世都唔跌

試過20場刷哂11隻

又試過刷百幾碗麵都跌唔哂 都係睇你運氣

留石等老母 老母一出一定屌打新鳴佐

sh 然後唔中

最近幾日先玩返 好似總選buff過一輪?
有邊隻建議升先同埋潛在覺醒
thanks 大圖慎入

我會升帶土 破助 神櫻 破培 鼬 炎滅手帶土 心滅助 穢土鼬

潛覺果d key點先拎到

好彩姐

課貓婆/做周任

唔該巴打，咁忍具關有冇話推介換邊樣先？
見到d分就驚

2.5%個分好難追

天天定係匙關

天天咪睇番邊個月有咩 你要用咪換黎抽

五千萬應該穩了

已經易追啦 0.5%開始先難追 下下都幾千萬

想問下呢隻推唔推薦用？
想用嚟打夾舊嗚佐嚟打破嗚

閪pool 黎
留黎抽5週第二彈好過啦

唔建議用
除非你缺隊員都咁
有更好選擇

姐係又中垃圾
thx

用曉隊打

而家個活動打500萬分拎晒獎勵係咪就可以唔洗理佢

邊個

鳴佐雙人pool打入2.5 %
其他打到無野送就得

忍具信賴25可以拎

但連證就只有2.5內

除非你課長，強運
唔係建議比d力

石嘅話就留一留，等新老母\五週第二彈

第一個 你咁問係咪有好多可以打

我應該唔會有2.5我有d直情唔夠打

新手可以肝忍具任
但你都打咗咁多就沖埋佢啦

忍具任係邊個我都唔知邊d岩用 鳩插

天天果個
但等得閒先
大把時間

因為我剩係望佢獎勵好似話有忍具拎我就打下

神忍果關我打唔贏 俾佢秒

你貼你個陣黎睇下

我琴日都係帶一隻神櫻齊裝加鳩拉朋友既入去都贏到

重有7日 屌佢老母 2.5 條線一日至少都推緊千幾萬

神忍果關可以帶朋友咩

我個陣咪咁樣 係得呢幾隻呢關可帶朋友咩

我get 錯 我知你講邊關

你分開完成佢三個條件都唔得？

我柒 我都好似係用班過 加2隻大力既40C

唔夠打都完成到架??我係手都出唔到果隻

參考吓

我分開既意思 有D人隊野會死 咁你拎到S同70回合以內
第二次打就用磨果種方式帶D唔會死既入去

但係佐唔夠打咩

就快玩呢隻驚轉番AN 掛機 人打咁樣打唔係路

我隻佐係滿覺 其他咩都未搞得一版潛覺 唔夠料 忍具又冇

刷分刷到冇哂2倍杯麵都差唔多食哂

刷新雙子個活動？雙倍用到既咩

用到 跌既野會變兩倍搏佢跌忍具張野

中左就打埋佢

我500萬左就停左啦而家推主線挖石

最好入到2.5啦
難得中左....

岩當日新手抽中破鳴神助 但唔識玩無刷排名 少左兩件排名裝好後悔

我剩係打到神忍下面果關 1場得3萬幾分 點追

而家要入2.5要幾多分

打忍具指南 可以抽番

慘....
但依家佢打到仲可以免費-30cost, 冇理由唔打

5 6千萬掛我估

仲有幾多日 我今日打左好多個鐘先有500萬

7 8日到掛我估 你一場加幾多分先 條線日日起碼升成千萬

1場3萬幾咋

2.5 4千6左右 1% 6千6

太慢 你冇特效角咩

有呀 但我剩係夠打到神忍難度下面果關

神忍果關唔太加分 果關for拎三星野同石 入場就斑 同帶土
我都係刷周回你有特效角加埋雙子應該都7萬8萬起跳

周回即係打邊關 巴打CAP黎睇下

打左703回果個

我頭先咪打呢關唔通我睇錯

我45倍 一場32400

想問下助人嘅隊長技用唔到？

好友就用到 街人唔得

咁三代招隊長技信賴咪可以疊加

法國今次都幾西

上次雙子 2件裝 裝唔到落今次隻雙子到
但今次雙子D裝上隻雙子又食到

呢兩件裝係咪好勁架？我今朝再砌一砌隊人 而家一場5萬幾 諗住試打入5-10個段位算

請問晚打你地刷分 係唔係tick埋右下扣一倍體果格打？

你係咪入關果陣冇開埋體力扣2倍呀

根據過往經驗
9號後會唔會再派杯麵唔撚夠用

係 我而家11萬一場而家諗住食晒體水打 打到幾多就幾多啦

呢d體水係特登派黎俾人沖分？我果陣初玩 以為新手優惠黎 真on9

會

之前我突登捱夜用晒佢

咁放心刷哂去先

想問問隊長技個全技能傷害半減 係自己出技傷害減一半 定食人地傷減一半

曉 所屬加攻 減受傷

thanks以為減自己攻咁低能

真係無破培先拎出黎
正常都擺破培

係

你有其他忍具用咪唔洗用佢

我緊係冇啦而家一邊做野一邊刷緊分

加油

想問下pvp隊來講 舊雙子 新雙子 破嗚
之後最後一隻落破佐定破鼬好
好想要破鼬個地型效果 但又木葉又曉 好似好多野剋到咁

破助破鼬就番去整曉隊/鼬隊

你落鼬，對面有仙鳴就成隊玩撚完

66789036
新手 求抱大腿

首先你要新雙子 0 COST 唔係既話你爆270C

其次你PVP 係忍連合定每個月既忍試驗 忍連合既話你好哂咁樣砌哂落1隊

忍試既話睇番當月玩咩好過

話咁快又出六道兄弟

巴打個pool會係月中出？

超忍 聽日

普遍超忍公布得都係聽日三點有得抽

神/破神先會隔幾日 睇番佢3點個公布

明白 係咪連埋老母果d一齊出

聽日六道兄弟

點樣 仙嗚太多人用家陣針對佢係咪

呢幾隻野勁？個樣好鳩下唔想抽

超忍黎講唔差 雖然預左佢出新點都係針對番仙嗚破助果D

唔好意思我又有野想問 我新雙子頭先25左信賴 佢俾左兩件忍具我 好似就係活動會派果件?咁仲追2.5有咩用?

追個證姐

哦 連之証 OKOK

求三代隊長號加好友

之前係咪有巴打放左隻滿忍道新雙子出黎?想問下解放應該揀咩

基本上所有角色都係技速

好

巴打我陣間加下你

仲差4000萬先追到0.1%到底有幾肛得

追0.1咁癲我今日肝左成日 而家4500萬

依家6千萬1%-2.5%
一日打一千萬保排名

我仲有大概150枝水 打晒應該都係6千萬鬆D

盡打啦，低lv同無細路佐助或其他神加成係差D

巴打你一場加幾分

打到幾多%

x89

1.88

第25個十抽 strong hold到六周都唔撚課呀垃圾驚

10月鳴仔生日，12月斑爺生日

想摺都難

啱啱重新玩返啲角色亂到仆街 每星期一神忍
有冇人教我組隊

唔開2倍打了
快快手拎返個信賴忍具先

初期睇下邊D角可以長用或者保到值
比如破佐、絆雙子、兩隻暗部鼬、破班呢D
初期人員變動好快唔洗太深究忍連排咩陣
至於詳細點排整同點打唔同強勢角就參考台仔攻略:

呢篇野我尋晚先睇完 詳細到睇到中段唔係好明佢請咩應該因為我對角色技未夠了解

本身我想聽你講去刷天天個忍具 而家要hold住個分 唔夠體水

天天慢慢啦
大把時間

碌鼬 神佐 破佐呢d而家係唔係都有專用忍具石以刷？我係巴哈睇台仔話忍具去打咩戰神的訓示 話而家90cost標配係果度刷 好後悔免key果陣冇打多d潛覺料搞到企左係度

等吓 遲啲會開 無特定時間 佢鐘意開就開

我曉/木葉之外必上呢件
Btw小號無打過呢件嘢

閪影係恰鳩新手既, D杯麵 老手都3百體 每一麵都= 你新手幾個麵

係邊件 可唔可以放出黎睇下？

係 我而家302rank 體好少

而家幾隻野升完滿覺 冇料開潛覺

好似好勁

因為100% 素早

想問各位ching 新雙子啲裝有冇分嗚或者佐 即係有冇話要轉做佐或者嗚先至用到啲裝嘅固有效果

招灼遁打忍連好難開

好似無

請問你地天天忍具換翻今個月定係1百萬果啲？

無咩刷去抽 D章就換哂 有多好過無
火會缺小小 因為D章睇你裝果隻野係咩所屬

通常木葉配番火 有250速同100%傷

其他果D都係拎黎BOOST UP 技速

今日呢個池冇人吼

想抽就抽 唔洗問人勁唔勁

抽呢個POOL都真愛
比起仙嗚強制術封真係差幾條街
呢隻都係確率 嗚門真親生仔

我唔抽 佢地個樣好7 我尋晚心血來潮抽到隻破鼬

fatfat la
打返條褲同戒指兩件專用忍具再等7月忍具

係咪全部打天天都會有

唔係
但唔知點會無
等真高手答

調轉左喎，最近呢一年新手又有忍具卷送 又大量麵，又有得刷首抽

以前根本唔會送忍具卷，亦都冇咁易復刻。呢家老手連唯一既忍具優勢都開始冇埋

我今日已經allin晒體水打活動 睇下留到係2.5幾耐

頭先先望到佢又出多個關又要500萬分想打死人咩

閪影係咁架啦

只抽月頭角

月中生日嘅輝夜笑緊

不了, 對老母無興趣

睇忍具個pool有咩 破鼬果兩年唔記得係4定5月個pool就有

真 抽而家個總選pool仲抵玩

閪影真係一隻呃錢game 唔經唔覺就洗左幾千落去

姐係換一個章就夠 之後抽？

建議打埋啦唔差果幾百萬分
你難保他日 五大屬除左木葉會有隊突然彈起
就算無當拎黎+1 技速 好過到時唔夠成日換黎換去咁煩

無你我地無得玩

仲有班非洲土豪

明白 唔該矖

仲肯課落去抽
個人覺得營運應該買機票去佢屋企門口跪佢三個響頭

衰

又邊個負皮我

單打？

邊有人負皮你

可以答你，冇呢個可能

彈過下既只有音忍

其他都未見

火影只有三種隊

木葉
曉
無所屬

其他出黎都係比你儲

兜好難用
放棄咗

如果蛇計埋落音忍就好

黎緊老母池係咪會連堆神鼬一齊出？自問對老母冇乜興趣 純粹為左集鼬

蛇=毒撚佐
音忍都有二條ON9玩下

昇級戰更加打到懷疑人生
人哋月讀都係三日三夜
昇級戰要打四五日喪打

邊有人知 你到時睇PICKUP

我以為你地大致推斷到 我見之前好似有人講神鼬

升級試每次20石之後就收手 個人歡樂左好多

每次抽唔到封面角個熱情度就會變咁樣
屎忽撞棍果陣就會好認真打忍連合 每次睇住黎換角色

鼬真係唔洗驚
過兩三個月又有

忍連合慢慢睇著嚟打先最享受

我估多數都係溝番D 曉隊 要睇老母破神定神

以前都有分下神POOL 只會PICK UP番神果D
近排好似大兜亂咁款個POOL乜野狗屎垃圾都溝落去

所以我好興幸尋日抽到隻破鼬 真係好開心成隻驚最想要就係佢

個機率咁柒都中到最勁隻鼬新手係強運d

可能真係我仲要係度甩 諗起都on9
頭先睇排名已經跌左0.02 應該頂唔到好耐

屌你老母積下口德啦

我指營運要謝恩

講者無心聽者有意
句野另外都可以解讀到巴打係傻仔，咁垃圾都掉錢課金

sor for 1999999

算啦 隻驚5周年仲係度吹得水 唔好鬧交破壞和諧 打和啦

諗落隻驚冇人玩我先黎課金玩仲on9啦

呢度大把on9 課
個個都係

不知幾多人玩
由3週年吹執粒吹到5週年都未執就知火影世界第一

三周年個個都話就執笠 個時搞到無入坑 結果五周年仲係度

想問下點解有時啲好友個框會有唔同色
另外順便招下好友 75388357

個框係顯示角色既潛覺/禁忌解放程度去到邊

佢D活動關都唔知重覆第幾次

呢張係咪用得下

我都有兩張 佢每日送果10抽

潛解階段
藍>白>金

又中多隻破培破培幾時先出潛覺呀

係唔係9號會再派水 個排名跌咁快 點捱

見好似有運手痕去左抽多次雙子池而家好似保到排名岩岩好扣晒90cost

你本身有幾隻？
Btw新手運

本身1隻 尋日課左1PACK有連之証既抽破鼬 剩低128石頭先抽埋

定係我誤會左 抽多一隻係咪可以減COST?

咁應該要再抽多隻先扣到90

唔係3張夠咩?1張課 活動1張 加埋呢隻?

1隻主體，2隻+課金開3版潛，再加排名先扣齊晒90

哦 是但啦好難計 開到多版潛都好啦

50抽3隻？

唔係 係要再多抽隻先得 最後一個減cost係最後一頁到

唔洗啦 我係有石手痕抽姐 咁樣都OK啦

2隻咋 3隻咩

記錯

新手都是歐洲人

好快大家都會歐

都係果句 佛心pool黎

我頭先都有想抽呢個 但諗下我有鼬 之後睇你地講最值中應該係破鳴 兩個池都有我就抽左雙子

一陣又有人多謝你

打疾風傳故事mode 要限定角色？我打唔到

唔好意思想問下各位大佬日任嗰1石要做d乜新手勿屌google咗都冇

每日任務
1. 強化1次
2. 忍聯戰1次
3. 友情抽1次
4. 投人地版面1次票
5. 任何任務3次

有D要

一開始果幾關要春野 我愛羅 冇

抽友情睇下中唔中1-3星果D

忍聯戰 我練度咁低打唔打得 隨時砌唔到三隊

原來有 求其一隻都得

砌唔到三隊就專攻兩隊必嬴唔拎全勝獎勵拎勝戰都得

打到一億抖返一兩日先 仲有二百幾個麵希望頂到2.5%

想問下依家隻雙子係咪好勁

保排名刷到無晒水 而家得3隻90cost 叫做滿覺

個杯面打到8號都無
洗唔洗一億

而家保住0.5算 0.1太難追

唔係好勁 係好撚勁

想問下你哋打忍連果時招灼遁發動速度係咩
點解上極都無閃光

我打到7800 都驚保唔到

如果刷新a/c第一下中雙子
第二下應該抽乜
如果第二下乜都無都可以開？

應該有新雙子就可以開 我都係新玩 我爬文一般d人中到當期果隻封面角就開得 之後就儲石等新池開 應該係咁 唔知其他老手巴有冇補充

你想過份D 可以刷到2-3隻雙子先開既
或者刷一雙子 總選POOL 抽中D 破嗚/鼬 卡西 老母果D

求教，為何對手的雙子出大絕可以閃光？我雙子的大絕只能最速？🙏🏻

雙子得0.2%
難抽到仆街

你講嗰d係咪個list最底閃閃下嗰幾張
開頭係打主線拎石？

咁咪開囉 跟住去打主線 睇下你搏唔搏而家個總出陣個池

唔係 巴打話另外一個池 唔係雙子

技能速度主要有分 速＞最速＞閃光
隊長技/滿忍道/忍具 可以加技能速度1下

打上級連合，佢會扣你一階段技能速度
即係要閃光＋1，你先發動到閃光
Eg: 你技能本來係最速 ，你拎去打上級連合，你就要有2個技能速度先到閃光

可唔可以講解下佢勁係邊 唔計佢可以減cost 好想知

謝謝，但雙子的大絕技速不是set死了最速嗎？🙏🏻

老實說，我也覺得沒有雙人勁，除了可以減cosy

冇set死的，你可以用隊長技 滿忍道 忍具黎加，忍具要慢慢肝返黎

打人一定要閃光化架啦，唔係都都郁唔到

平均輸出唔低 入到普通人 唔係神忍既忍具已經夠屈

應對破神/神可以換人打拎先制效果
如果個地型屈用佐助直頭無視地型效果3RD
比人屈弱體DEBUFF另一隻都有應對

技對應唔同情況有確率封殺另一邊有幻惑

打連合好勁 不過我抽唔到

好似有
我依家total+4階速但招灼遁都係最速

Cap黎seesee

破佐＋依個pool
140抽都有中多隻重複破嗚
好黑

唔係好明即係抽左140抽剩係出左一隻重覆既破嗚？

是

你依招個技能描述有講set死

係
所以佢詠唱中先有咁多buff加落去

有時好衰 有心課金去追就冇

咩啊，雙子招。熔遁限死左最速喎唔係咩

出陣完再嚟個破神x神

好想好想抽止水⋯

聽日又出

聽日又係3次10連就中6星以上
支持各位課石抽

有賭未為輸 昇級試又有55石

準備多謝大家
封面四隻都無都唔課

想問下破禁屁要食自己換玉 咁連之証係咩途徑有

你去睇吓依家排名關既獎勵先

我知 咁都係1張 如果要減晒90cost唔係要3張？

點會免費俾你0cost

計埋課金果張都係兩張

中重複拎去換証同玉

我以為剩係換到玉我見佢寫係換玉 唔該

排名獎勵出果時打昇級戰未
未嘅真係唔知點夾

我係想知仲有1張點拎姐

琴日咪講左
1隻主體，抽多2隻+課金開3版潛，再加排名先扣齊晒90

唔好笑啦因為我就咁睇佢個版面 初初有小小睇唔明

唔緊要

其實招絆技限左速 同無得出無咩分別

又未必ge,睇忍具配搭同隊友

都話要0cost唔洗肝
主體+課金有1set（禁忌綠+連證）+抽兩隻換左佢有2set
一共3粒禁忌綠+3粒連證
普通潛最尾一粒連，禁忌頭尾頁各一粒連

又講到我亂左1抽兩隻換左佢 兩set即係食一隻會換到1玉加1証？好on9

其實我冇諗住抽多隻係咁岩多左隻 走去睇個潛覺 又睇得唔係好明 數黎數去都唔岩數 自己係度鑽牛角尖先上黎問下 唔洗理我

想請問新雙子招隊長技，係5回合內什麼無效？

原來今日開
咁拎石算

想問下首抽到隻五週年開局
跟住係咪要狂刷五週活動

大感謝 > 嗚佐 > 大激鬥 >忍具

唔洗ff追排名

喺咪要刷咁多次

Yes

Thx

個排名已經去到1.9

垃圾game

有什麼不愉快了

今日個pool仲差個總選個pool

石方面係
但佢個pool 少好多6星伏神

唔中

幾佛心呀
第1下十抽中斑細佬

個pool我都想抽
破佐 止水 神鼬我都冇 依幾隻好勁
但應該繼續抽雙子雙子

你抽咩好似未夠3點你就垃圾驚緊

下佢今日個pool 真係完全倉管得舊佐

帶土果d都叫上得下場 不過你要幾齊角色組隊先用到姐

石散人安落

岩岩抽到神鼬，想請問好唔好用？

配神忍稻草人
呢隻係神角
解放破鼬

神忍稻草人是什麼？

冇抽 純粹想講佢垃圾

勁到仆街（不過你要有破鼬）

好撚勁 不過你要有埋破鼬
單一隻神鼬都唔差

請問新pool是每3回6星up或是3回後都6星up呀🙇🏻

手賤課左一單 又中垃圾

課多單，就中架啦

未見過神鼬既影好想整隊鼬隊

舊雙子+絆雙子+破神佐好定舊雙子+破神佐+超仙嗚+40c好？

我都抽左 都係想要神鼬 佢又出隻破佐

佢昇級戰要點先拎得晒佢55石？

打哂報酬分加階級 每日贏20場有2粒

唔該火腩巴

新雙子+破助+新仙嗚+是但

你有無神忍稻草人比破嗚？
無嘅破助啦，撞止水或其他有cc技嘅易炒車

記得要去拎 係每日任務果邊 第3個 唔係自動派的

冇 我唔夠料合上去 得2個細

無稻草人更加唔用曉
仙嗚通街都係

我屌佢老母阿
雙星可以放二隻既

係咪新舊雙子呀

hello?

新雙子有得揀用嗚門定佐助乜分開揀會當唔同架 咁樣又真係太屈

阿屌又真係得喎 擺二隻一樣佢都比我過到

岩岩試放二隻神帶土佢又真係比我擺

求教 點解我用左稻草人都會被封術img]

補返

因為破神冇用 佢只包神忍創滅 唔包破神

感激

正確做法係擺神鼬 神鼬2技幫解

擺兩隻唔係不嬲得咩
上次排名榜有兩隻心飛段我都呆咗

應該係忍連唔得
又係一個有錢人既世界 佢咁樣擺

又好似係喎成日撈埋忍連

抽唔到神鼬 sad

今次拎晒石算了
60c唔上唔落難搞

冇神鼬so sad

巴打你上次講日任果度 投人地版面一次 係邊度禁架？

主畫面左手面屋仔

點砌
唔敢放兜
之前比破佐打到有陰影

唔知有無睇錯同埋關連勝效果事
pvp敵方新雙子既絆技點解可以閃光咁出

三場大概就有一場中新舊雙子 佢老味 最煩既試過齊一家

你拎隻心滅助出黎針對木葉隊咪得

係 問題係無

係0忍具先岩

咁拎隻滅培普稻草人 係咁開奪取果招等佢地開唔到技

新帶土好撚勁

你有咩

單抽中咗

大號無
細號有，嗚佐+破嗚+帶土+仙嗚

細號玩咁耐課咗1set同貓商店

葡萄死

有錢點玩都得

玩兜真係好睇運
對破佐電腦可以死唔開地形
開咗就gg了

我見到破助一開地形我就手動開番兜招技

我想問最上嗰個新手打唔嬴是咪正常

應該係 因為我都係打唔贏

係正常 入關果兩隻係7星斑同7星定6星帶土 佢地仲要係有buff

咁係咪專心刷超絕就得

係 同埋神忍果關係係冇乜分數拎 係咁刷周回就得

唔該清

媽的垃圾GAME

新手有兩個問題想問

1. hp定防禦重要d？
2. pvp隊長應該用舊雙子定新雙子？

抽咗咩

agger 垃圾池垃圾game

我覺得舊雙子做隊長會好D
HP>防禦

冇呀 抽唔到神鼬發緊脾氣

你個假新手 有晒兩隻雙子

課多pack咪中

我都鳩追止水

唔啦 越追越唔中架我都好多野未升得切 慢慢

冇架啦 我今日都課左pack追神鼬
結果中5星神老母 同埋6星破神斑
又係兩隻雞肋黎

每日跌緊0.05%唔知頂唔頂到頭0.5%呢

我應該2.5都頂唔到又冇水 屌

岩岩打左隊雙新雙子+舊雙子+新仙嗚 終於收皮了

屌兩pack追隻雙子 得隻柒西
前後抽成十三扎隻驚識讀心 追乜冇乜

切忌課金追角色 除非你好有錢
之前有位巴打用65札換舊雙子

我都係130抽中

pvp出兩隻新雙子好似好屈上哂烈風烈火 係唔係有好多條命都無用

真係唔好呀

見過三隻⋯

打各1隻新舊雙子+新仙嗚仲係55波
打2隻新雙子就100%輸

兩隻係咪即係佢1隻0COST再加一隻正常?

有一隻30 cost

你地排緊幾多 遇啲咁癲
我排緊60幾 未遇過咁癲

就講就輸

ff緊 如果有隻0cost新雙子加多隻90cost雙子

隊長用舊雙子

剩低應該配破鳴skip人好 定係破佐開場地等人上唔到狀態好

利申：得一隻新雙子

我1000已經遇到成堆妖魔鬼怪出哂黎

我會揀破助 解狀態緊要好多

有冇發覺個post推得快左好多

無破佐無人權

我覺 我之前想玩果陣連個POST都搵唔到

最愛公廁隊
絆嗚佐+英雄超嗚+破佐+超仙嗚

2隻絆嗚佐搞唔清邊隻打邊隻
搞到仙嗚打鳩錯人

隻破鳴無專屬忍具同潛得唔夠多 唔夠打

留念打個J 唔打了 無水 唔課了

咁有心機
今次太多妖魔鬼怪，加上唔得閒打成日
不了

想問咁多位ching點課金
日本apple id又唔可以用香港信用卡
App store卡又淨係可以買香港app stroe既野
求救

買日本apps store卡

保住條命

日本apple id dl一次隻game
轉做港區入credit card

有隻破嗚真係打得快好多

但係我唔知點解轉唔到 轉完啲字變返哂做中文 但係入完信用卡佢就話無效

你轉完地區佢有得比你打信用卡號碼啦wo

想問打連合戰，如果打上級，戰功係咪會高d? （假設一樣全勝）

係 但係上級人地有buff

戰功會差幾多？
我下級全勝無死人，有145戰功

計埋連戰同餘下人數可以有220-280

又要肝了

得咗 唔該哂清

有咩肝

我最後中左小櫻
想要新雙子

巴打有時太方便未必係好事

頭先佢派完水同石 我再抽埋新池 都係冇神鼬 辣殺驚

我都知

佢派水 我又要追個分 人地又有水又繼續推住條線向前仲要LOOP多兩日 屌

有昇級戰分流唔怕嘅

真

我都想打個昇級戰 其實想拎佢獎勵係唔係一日打20場就OK?

我想話我上次做呢個方法 佢ITUNE係咁有問題 之後我就冇整 搵返代儲課

我想問下抽到相同五星係咪攞嚟互食

今日送完石又抽中破培 已經第四隻

五星廢忍就賣左佢算啦

40cost以下都係廢忍？

送完石抽
係咪全部垃圾

同埋四星係咪賣晒佢唔該

基本上係

斑爺留一留

真係巧橙我都係想要神鼬姐

聽日又超創滅

唔好意思 問多個on9問題
想問下點樣升隊伍cost

冇得升

不過我昇級都連嬴緊130場
根本唔洗新雙子

彈game當我輸屌

昇級戰有咩好野咁值得打

打得高有霸帶土

姐係一隊最多放三個cost90?

咁我呢D新手係咪一日打20場拎獎勵就得

想問點解我雙子上左技速忍具 點解招大技都仲係最速

唔該晒ching

大技set死

但係我見人地出技係閃光

佢有技係令佢可以即刻出到技
唔係閃光

我發現原來我物語任務冇乜點打過
又可以肛番兩日抽野

唯有扮吓野逼自己自律啦
雖然我知一無石想抽個時就會手痕

疾風傳果度有d人名認唔到

希望你得

呢個池最想要神鼬或者止水 佢係咁出破佐俾我

忍連見人地有咁既裝 咩途徑可以拎到

屌早知勤力D打金框
依家比破嗚屌死

btw巴打隻止水用咩裝?

我潛覺都冇乜點搞 比破嗚打到高潮

岩岩抽中自來也老師自來也仲有冇用

代營運多謝你
開翻個post岀黎害人

營運我有份
緊係引多d人落坑

真 又累死幾件

巴打唔好灰 我已經慣

同問

創鼬即係邊隻

想問呢隻野有冇用 想追破鼬 抽咗4個十抽得佢

以前有用 而家接近冇用

巴打而家破嗚係唔係好勁?

thx

配新/舊雙子對家無金框穩勝

巴打你係度就好啦 你之前咪話去刷天天既叫我 我頭先睇 其實點刷 1場得幾百分..我冇果隻我愛羅,,交換所堆野全部幾十萬換一舊

想請教新嗚佐揀左下定右下好d, 兩個都好似差唔多

我見人地話左下

隻特效角可以喺大激鬥任務度刷返嚟
刷滿忍道開埋兩倍打一場天天起碼有萬幾分
Btw嗰隻唔係我愛羅嚟係佢老豆

哦係呀唔該你巴打

咁咪打返隻先
反正有

開始刷緊 未出係咪後面果幾關求其打下就有

一隻固定
之後機率出
唔係必有

我會左下,你可睇定D先揀,揀左冇得轉

刷到2000幾萬都係得7%左右
我想問下鳴佐活動嗰兩個忍具好唔好用

刷分為左連之証
忍具信賴lv25都會有比你

送哂兩個？

yes

100內要幾多分

我52萬排緊142
最後兩日先衝

點解你地咁快50萬分

日打夜打

又唔夠錢升人 fuck

正常

其實係唔係唔會晒體去打曜日果D關刷錢 果D好慢又唔多

應該抽神忍X破神定今日個pool

我覺得神忍破神

頭先夠50石諗住多手抽新雙子個pool
抽多隻新雙子或者想要破嗚
結果中咗神櫻 巴打們有冇用

邊隻神櫻先

今日個pool d角唔勁？

普攻破地形個隻

我冇抽 唔知 我仲沉迷緊係神鼬pool

想問下除咗90cost嗰幾隻之外有冇其他值得升

可以升下 有D時候有用

想打50萬分拎獎都幾難下 而家全隊靠一隻雙子打

新手no ff la

而家12萬打到20萬拎多少少石唔打

其實唔計排名 20萬分之後d獎勵有無用

用實有
但無都唔可惜

拎完石就去刷天天

啲忍具券中哂垃圾

其實有乜野中 搵唔到資料

邊位清放3隻新雙子.... 癡線到一個點

上個月天天有得隨機遇到夜晚場 20幾萬分一場 依家無打得勁慢

Loop個幾鐘抽得五件

天天應該換邊d

睇你有咩角要返對應嘅忍具

熱門忍具排名果堆

大和生日幾時送隻嚟
五星都好
解唔到任

入坑得遲 想要輝夜同破培果甩 六道個任果啲券又抽唔中

巴打幾時入 有冇我咁遲屌 差5萬幾分 好撚難打 去刷天天算

應該上年十月左右掛 體神卡西果陣入

你同我差唔多時間開始玩 點解你D野升得咁快
係咪我太懶

我以前玩過下 一二周年果陣可能會熟手少少
同埋我都唔快呀 剩升連合主力兩隊同埋見人地成日用果啲角色咋

有冇人可以講下應該抽邊個pool

唔怕伏可以追隻仙鳴

另外破鼬可以追隻神鼬配隊,但曉隊目前俾仙鳴完剋
大把石先試下抽

隻神鼬追唔到架

巴打你地升人唔夠錢 係唔係都會去打曜日賣野

有兩隻絆嗚佐係咪照入team就得？

KEY 關 有關角都飛段打錢
賣金色銀包

係咪會多d架？我打曜日 佢跌得少 同埋隻game賣野個系統都幾唔方便下一次賣十舊

Yes
但檢查下忍具夠唔夠力先

打10場開埋雙倍應該夠升一個人

50萬*1

最新個隻帶土 對面一有木葉就上絕望其實係咪真係好有用？

有無人知忍具羽子板可以咩途徑拎到 睇哂天天個度都無

陣間打下

補圖

係
靠緊佢上分
但注意絆雙子唔食絕望
絕望係有確率行動不能，如舊雙子起到手幾乎必用1技解絕望效果

應該係之前活動？
等老手解答

好似年初活動送,呢D冇左拎唔番
/等多1,2年可能有卷抽?

好sad 入遲左兩個月坑
舊雙子配依個勁到癲左

係...硬左勁多
仲要多命

打pvp比佢一隻清我四隻

SL大法

新玩咗幾日 完全唔識日文 連攻略都得日文 見到關就刷下 我而家要做咩好
隻7星神佐助成日完場都出唔到一招技唔知做乜9

配神帶土 專打鳩木葉班含家剷

起手一係絆嗚佐一係破嗚

佐都可以起手既

不過家陣咩都有得刷 刷好小小再開

唔夠時間刷晒2個活動

幾分先去到2.5%

呢隻野其實勁唔勁

無屬黎講都算勁

佢同破佐 鬼咁樣跟住我 我抽神鼬池係咁出呢兩隻

勁我覺得就未去到 但煩膠黎講一流

佢真係煩膠黎 係咁出佢 嬲到我拍台

中7*已經好好
幾個10連1隻6*都無

組隊使唔使睇戰術連係？

幾勁 有輸出又有得解狀態 利申有用佢打忍連

今次昇級推分易咗
今朝睇70萬有頭百位

個天終於唔玩我 頭先打到20萬分又夠石 終於出左神鼬

你用佢點組法 可唔可以睇下

我用佢做隊長 放老母 加帶土

連戰券係換咩多？

忍石 神忍推薦 神忍結晶

幾分先有2.5%

我1億分 2.15%

好難答你我而家1億900萬 1.39

我岩岩打左5千萬

今日下午連合獎勵之後抽到

想課聽日

照上面B巴講 應該8,9千萬掛 但D人仲不斷打緊 我都唔知我洗唔洗再打下

聽日果個係咩黎 睇唔明

你應該無，左手邊有粒掣比你招亂舞技(前提你有或你有set)

即係有咩用

可以你按左之後即刻出黎幫手開技
有咩係曬度

咁應該唔關我事住我而家想升左手上堆野先 想問下曉隊係唔係神鼬同滅鼬做隊員？隊長放邊個？

無神鼬
但覺得如果你無神忍稻草人的話可以開多隊
因為忍連滅鼬+破鼬夠殺好多

神鼬隊長緊係

滅鼬係6星技果隻?

唔識即係神隊長 隊員落滅同破就OK?

係, 不過你有冇稻草人
已經係曉最高配置

亂舞主要既用途係拎黎打甩止水個狂亂

應該冇 係咪忍具黎

係 可以防5round 特殊，連仙嗚都唔驚

7尾同我愛羅都勁好用

陣間搵下天天果度有冇得抽先 我仲抽緊鼬隻戒

無啦
果時要肝都勁難

咁就等下先 忍具都有排刷

早排活動要打先會有
唔會俾你抽到

唯有等佢再出

神鼬都解到仙鳴ge
BTW你博對面有破神

我練下先 5周年開始玩到而家 係咁刷活動 D人都冇乜升

小樓亂舞幾時再出好想要

仲有幾粒鐘 去到1.83 屌唔係仲要晒體打多小小呀

想請教下有冇邊隻係應該優先升？？？

90 C 嗚佐 破佐 止水
40 C真係無隻玩得落手 可以升下大波田

用ios 課金, 有無ching試過直接用香港Apple account課？
定一定要用download 隻game的日本apple account，再改地區做香港先課到？

香港ac唔得

要日轉港再入卡資料 但我自己試一次 課左1pack Apple果邊就扑9左我又要打上去果d 就冇再搞 太煩

其實想知佢果d8月札可以換咩 有小小係度 換隻角色要成65又好似唔留得

佢咩原因block你？
咁ching最後點課金？

應該係因為轉地區果d掛 你知apple好煩最後我咪搵果d點商買日itune卡 不過睇你自己 因為好似用apple買就618=1 你買張日itune卡就675 =1 但我課小小就冇所謂 廢事煩

謝謝
仲想今日課一set 618拎潛覺石+連之証
咁麻煩就算了

個人覺得果pack係幾好 不過你自己渣fit 搵點商就好方便 上網大把

課咗兩pack無事

你都轉地區課？

係，日區轉香港
入信用卡就課咗
但個ac轉唔返去日

咁到時要點更新咪dl唔到隻驚

開過個ac

居然，我果時開個日本apple account, 都記得好資麻煩

ching你用開邊間，有無好介紹？

thanks, 抽極都係垃圾，之前d 巴打又話佛心pool
含哂

我用過幾次igamebuy 幾方便

你有木葉隊起手都唔錯啦清

我就真係含喇
除左雙子搵隻似樣啲都無

做咩總出陣pool 果陣唔重刷首抽
我刷果陣淨係得雙子pool 刷到想死

咁我都知但我想j 下鼬姐

已入手, 謝謝

點解你地咁麻煩
次次課金都用hk地區冇block過,更新都就咁轉日更咋喎

+1
等輝夜吧啦

轉唔返日區
好似有結界咁打曬日區資料最後彈返去香港區

咁得意

我用舊雙子 破嗚 仙嗚 滅佐

差唔多一樣
但我滅佐轉新帶土

滅佐招2技好好用
BTW 最變態撞過有人 新舊雙子 ＋2隻六道仙人細佬比佢封到on9

我有場輸都係因為咁，之前新帶換返個普通稻草人就解決咗

提提大家留意下個分 頭先睇一睇我去到2.34 好多人臨尾一個鐘打

1億3千萬now

我1億2而家 小小咁打 我好多野想做 d水好珍貴但又係咁有人谷上黎

其實想問下一隻角色係咪滿lv之後頭果幾版潛覺開左 忍具有幾件專用已經叫出得黎打？禁忌果幾頁就睇運之後慢慢開？

中咪佛心POOL

唔通我中最廢果隻老母同舊佐又同你講咩

係咪即係得120lv果隻破老母
唯一一隻老母淨係中呢隻

乱舞POOL洗唔洗抽？

破老母已經好好 神老母先慘

瘋狂刷潛解料時間到了

仆街了 頭先唔記得睇自己個排名 有冇巴打知2.5%個分要幾多 有啲淆自己唔入

你幾多 億1左右應該穩

好似1.1億-1.2億左右

億1應該ok架啦

其實亂舞角d數值有乜用

我都想個個系統其實係點 九尾好吸引

我想要小樓亂舞多d 不過好似無得抽

佢呢個pool係咪九尾大獎

我都想知亂舞係也春

裝左既話 對戰左上會多左個制 夠turn就可以出技（可以插隊出） 但詳細機制係點要等老手答

見到地形無效就想抽

好似幾勁咁(?)

屌 無咩水先黎出刷潛覺關
有好多隻都要升

我得返130左右 成個倉都要升

泉奈禁忌潛覺揀邊個好

チャクラ消費量半減
素早さ40%UP
HP0以下で1回だけHP全回復
HP80%以上の時、確実に再行動※再行動後さらに行動不可

我諗一係加速 一係第4個？
都係要等老手巴打

我都係好多隻野要升 追活動追到得返120枝

我仲有500枝

thx ching

無哂連勝嘅

泉奈係咪破神果隻烈火秘太刀 我一直以為佢係佐助黎
潛覺我會揀第4個

我都係 個時首抽係佢
玩到後尾上網睇D人叫佢做泉奈先發現 係喎 個樣又唔多似佐
不過簡4都好 本身泉奈都好快吓 2招技都已經加速
有得再行動疊吓技1都好

5尾,2尾,3尾都好用

知,加好小好似,升都廢事,用佢技算

永不揀半減,
我會揀 素早さ40%UP/ HP80%以上の時、確実に再行動※再行動後さらに行動不可

係, 斑細佬黎, 收到

我冇抽 唔知有咩用 我見佢排第1問下不過正常都係 主角光環

睇完5、2、3尾之後 9尾好似無乜用
不過9尾可以屈地形 連小櫻、班個類鎖地形都可以解到

打PVP咪抽下,點都有用,唔打就抽唔抽都冇所謂

新雙子潛覺學咩好
1回行動するまで全スキル無効
1回行動するまで耐性無視ダメージ0
スキルダメージ120%
アップ 行動するたび攻防速25%UP（3回まで）
諗緊技傷好定第4個好

睇你想快D定大力D
我要左 アップ 行動するたび攻防速25%UP（3回まで）

得果3回合都係左邊好

3rd後 攻防速 toal 75%

句野係每行一次加25%攻防速，最盡3次

可以 隻九尾幾勁

忍具夠最主要
打唔打得睇你打咩對手
開禁忌一係換一係課一係抽同角

原來我一直以黎都誤會

而家刷潛覺 又未打天天 體水好唔夠

天天先啦
金框一隻頂住先，我打昇級果隊都係得一隻金框

我諗住而家升左手上某幾隻野去滿覺先 之後打天天

天天月月有 解放就有限時間

潛覺先一定

巴打講得岩 遲吓想打就要課貓貓拎匙打架啦

是但 次序都好死我得返100鬆d水

新手一問 係咪有破神鼬就開得波？

無咗絆佐鳴個pool 都係既
睇吓中唔中埋神鼬
咁曉隊核心都差唔多齊

其實依家無所屬玩唔玩得過
有冇巴打知要有D咩

刷下石再抽先 不過7星好難出

想問如果潛力覺醒加錯野係咪冇得改？

點決定潛覺邊隻

我自己就睇下忍連點組再升

請問勇神佐 值得金框嗎？因為我打連合時，對面有技能無效既話，佢只能齋企

開到神眼 普攻都打得死人

多謝師兄，長知識了

30c我來了

不過對住新破佐就慘啲，最好抽埋亂舞九尾

30抽得隻垃圾6尾，是旦搵隻都勁過我

same廢到仆街
用返我愛羅算

有無師兄講下七尾勁唔勁？二尾好啲定係七尾會好啲？

營運：咁早用曬水？仲有300場要肝喎

邊度3百場

忍具

而家係咪要刷李洛克嗰關

睇你要升咩

已經全部水打晒潛覺

我仲有好多支水 但係冇哂2倍了

新手太多野要整 d水唔夠用

老師嗰關唔係for亂舞角咩

忍具無得用兩倍，放心

尾獸數數歌要開始啦！

希望第3抽 唔好抽到垃圾

水影等緊你

真心屌佢老母今日刷天天刷咗百幾枝水
3點先見到有新關有返20萬穩分關
早知3點之後先刷 忍具都可以抽多幾十抽

我屌你老母啊

咁點解唔簡技傷

7尾感覺好小小，扣人回避又解埋神強化 ，用佢做隊長仲可以一開波有55%查
2尾都好用，佢大炎幾易上感覺

thx ching
依家開多咗個位，用緊九尾做隊長，諗緊另一隻用二尾定七尾好

橙

排名獎勵聽日更新完先有？

唔係今日有啦咩
我入唔到2.5 4點就收到獎勵

我指昇級戰

get錯
應該11點有?

水散人安樂
好無未試過手機唔係掛機mode啦
廢事用彩幣換水

唔知會唔會再派
佢寫去到月尾真係驚驚地

記得上次個轉好似幾日就到期
但係今次成2個幾星期
我諗一送個幾日就用哂啦 佢仲要有個沖排名既關

明天3定4點

我都好想佢再派水

破培幾時先有潛覺

九尾加創鳴

負皮

有冇邊隻要優先升 岩岩抽到破神班同破神帶土

鼬 破神班 體仙鳴

仲有2日老母就生日
唔知會有咩搞呢
陣間瘋狂派水就好

大家入唔入到驚 定更新緊

唔知佢會出咩野呢

更新緊 有公告
去到3點

好彩有留石
老母應該唔廢得去邊掛

又成功偷雞匙關早左幾個鐘完

得木葉係親生仔

原本諗住12點刷到3點

你計少左鼬太知

差100retweet

又全解放了 得閒先肛下潛覺

成日撚玩家

遲一兩日先輝夜得唔得呀
賣腎啦要

隻老母已經FEEL到爆機
之前D 老母忍具勁到仆街 再出新既忍具....

潛覺數值主要揀咩

巴打講邊頁

陣間爆大冷40c

老母 我黎啦

唔係又出追排名關啊嘛
又要日刷夜刷

月頭角先有
好似係

我係揀左上

又全解潛覺屌打陣忍具先 而家忍連主升兩隊唔夠人打

我細號玩咗三個月都係auto打緊中級

中級我應該打到既 不過成日打左上級

派彩

忍連中級全勝戰功多D定係上級嬴2場戰功多D

上級2場應該多啲
我早幾個月都剩係打中級嬴3場得180分~190分到
最近依兩星期打上級發覺嬴2場都200咁濟有時
嬴3場275分依家

升技其實有咩用
in game 對比過1LV 同滿LV 扣查克拉量, 傷害, 技速都係一樣

傷害應該會升左D架喎

再睇下先, thx

中左4尾

老母關一場先得1個素材 仲要打好耐先一場,幾多場先打夠

唔係點叫肝件野返黎

1250個白色先合到5個 4星白素材
當4分鐘一場都大約要27個鐘先打到1250個

仲未計250個陰同250個陽

求教用咩打快

我都係新手 入坑2星期,好廢

無意發現用勇超帶土可以搏佢出到即死，有時2招打完

就咁睇破神老母好似勁D咁喎有得玩無所屬隊luuuu
不過都係個句 why not both

兩隻都屈
但破神老母無復活
撞曉隊/藥師會唔會係解決方法

因為無錢無石

你有百幾粒石都話冇石

20抽
絆嗚佐成130抽先中

老母

有破佐 係未抽神老母好D

老母勁定絆鳴佐勁

應該絆鳴佐萬用D

早知就700石all in曬佢

想問算絆嗚佐嘅連之證要係邊度打

好似要課/同一隻換

課金pack都無了

搞左成日忍具 終於好似勉強打嬴上級2場

全解放老母關收10條KEY...

巴打今日抽唔抽老母 會抽邊隻

隻神忍好似勁少少

3點咪知

好似兩隻都唔錯

咁神秘

抽曬佢咪知

中先得架 分二個POOL

準備1001

一係睇吓每個pool入面仲有d咩
抽抵抽d個個

重未有海豹

兩個pool都唔吸引

破神老母可以頂下鼬 好難簡

抽中咗神忍果隻，唔追破了

全炒 初代D 垃圾都中左幾隻
家陣個倉有34隻90C 拎得出黎用既都無10隻

炒撚曬